Al final del archivo "jquery-3.3.1.js", a partir de la línea 10367, se agregó código para que el menú 
de la navbar se contraiga, ya que quedaba abierto.

Se optó por poner dos footer para evitar la redundancia en la página "Contacto".

Datos para loguearse en Ethereal:

Name: 	        Adah Barrows
Username:	adah.barrows99@ethereal.email 
Password:	t7mAYsanTfMS3jEvpY

